Hi 淡友（252）

執到個1001

唔好執我奈奈BB

269牛冇仇報

28000

有我頂住，熊軍保持隊形

沖呀 挾熊仔

熊得

要跌就唔會磨住升！ 震倉完成！重拾升勢！

上阿

冇你份囉

熊喇

升乜膠 阿爺都無單啦!

升緊喇 仲講

大家要大賺呀
我打太鼓冇入貨

上呀

引完牛就3點再大插

豬太多
今日吉倉冷靜下先

熊佢老母啊

今日係震倉+引熊.
呢個星期有排升！

熊佢老母

637773賠了。極限牛熊真係勁

愈多人開牛愈好，養肥D慢慢劏

好明顯啦，做完底，咪上囉

抽番上去 圓底

同我升盡佢..
2點半倒升

g chi

Good

引牛過夜
聽日26400

升 用CALL 追番D牛

gun

似樣啦

今日轉轉燈先講

引完牛, 跌得

今日轉燈就打後繼續跌

今日轉燈唔會好過份姐

升多D，聽日就可以千跌之日

半個月黎 跌唔落既跡象愈來愈大。 call得！

死落去啦屌你老母

今日乾跌變乾升

唔對路了
走熊

有無師兄有睇過一本書叫：實戰版技術分析？

本野岩唔岩初哥，thanks

輸到仆街系列

邊撚個係你bb呀

有分享？
本野唔掂？

整枝陽蠋基本啦

做咩停 繼續升呀

大棍啦

睇完好似我咁
做左燈神

你唔可以咁粗魯架

唔撚係啊？！

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

沽盡佢老母

咁犀利

次次都係咁講

之後咪FALL FREE

入左熊，可以死返落去啦

大陸真係好撚癈

要睇埋個沽大唔大

64090高位回左3格,嬲

SH 無走到
仲跟晴巴入左少少極限牛

有料

睇圖依家係咪叫塔形頂，見頂利淡？

有錢齊齊賺

講左唔對路 走熊

冇事啦，隻27都升番

同我升爆佢

其實KEEP到信念

3點就落返268

入熊未

同我沽爆佢

睇住條chart係咁上睇到好撚興奮

圖型好靚 28000見

今日轉燈係咪又可以叫乾升

280

圓底, 熊軍走鬼丫

攪惦 已追番哂

乾升，聽日跌1000

無人輸錢 ？

DIU 越升越有
唸住佢回一回入返牛

16格再加張 +1

今朝跌500震牛

等下水啦消
包拗頸大忌黎

知我咩料未

大賺

利申冇貨

牛佢老母！！牛三

打左24次飛機 出黎數錢喇

放左牛 跌得

回啦回啦!

今朝如果唔夠信念
咁樣插一個細插好易跌錢震走左，好在無咋

力上270

今日只係震倉引熊
聽日就會劍指貳幻捌

明明係引牛震熊倉

心態好就賺到

走牛先升屌

又黎，熊軍聽朝數錢時間又到啦

有兩日升唔出奇啊
今朝成班俾fake news呃哂之麻

有沒把打高追牛

你個名

今晚可能就出消息 牛軍要小心

qq爭氣啲

我仲有排追

你唔好追喇

所以我今朝都有講根本唔智在係牛到賺錢
就算真係成個市係倒插無問題，係博得過既咪由佢，真係到價要走既咪走囉，還掂一個轉手熊都賺返

走左牛就跌

輸首期把打今晚升的話 點訓得著

再入！仆你個街

訊念

你明

消化哂老老實實
同埋下降左個稅，仲要分期（分階段），點睇都升啦

佢傻鳩姐，玩咁貼
最好嫁啦，有遠少少唔買玩咁近

仆街大戶 過夜牛輸撚左43格 震完倉升番 吊那星

唔想成日見到你話輸

肯定係先插 依家個市已經好唔理性，之黎先會升返

大奇蹟之日

下次買野講聲

同我沽盡佢

鳴鳴.....
佢真係回

連指睇升.....？

見親你都話打靶輸.........
不如買CALL/PUT 算啦

真架？

個底會更穩固

買put揸住先

萬事俱備
只欠qq

好多人牛..得白巴要沽

牙簽巴係味數緊錢

仲有個幾鐘 升上270無問題

lindex

就算呢個底唔穩，之前個底都穩。 牛好安全，好抵博

正正係好多人牛先要沽

今日270！
明日275！

我上次逆因子輸8萬cash熊
我隻熊係28568

上次升到28580就插撚到263

如果我買期 已經買左杏花邨啦

要沽今朝都7788了

跌呀

RIP BRO

如果你買杏花邨，浸死左啦

岩呀

好耐無見

1號波

我要買杏花邨呀！

升撚爆

Qq上呀

上證唔上

如果真係埋尾係270
聽日273左右啦，275太過份啦

3點

所以呢 牛熊唔好咁重本
要重本就call put

g持

白清喔, 有假架咩

一直係到 等緊B浪先玩牛熊
而家call put

3點呀爺收皮 我地上

食淨3分一

杏花邨呢啲鬼地方

唔緊要啦
成個熊有排玩，咪當交學費囉

你啱

跟左你地 希望上

走啦，聽日會再插，美女依家水尾啦

食少5格

2點爆上3點free fall係咪已經變指定動作

侵侵又放飛機架喇。牛熊軍都比佢撚

到而家都仲係500億成交都冇

好似有排都未到b浪

2:55加多注牛

270有難度呀

又妹落

呢浪反彈完左啦，開put等食糊

跌得

發達洗乜急
抽高個陣 沽撚到熊底 到時就買杏花邨

國家隊收工

成交金額
聽日升番上272？

dgh又汁廿幾格，布神慢慢瞓啦

杏花邨
同樣價錢買何文田好過

我哋同船

都話我要買杏花邨！

上證聽日又會試底，有錢執又唔執

情有獨鍾

似大風..大戶被困..所以無成交

仆街無力

乜大戶要搭公共交通工具去沽恆指？

差唔多啦
幾十點咋清

真心廢，但成交少企到268到好好

大戶用hkbn係屋企買賣唔到

信布神

係，佢總之唔好無啦啦仆街咬柴就得

快啲同我升番

個市易跌難升，升都唔夠持續，依家買隻put，擺住一兩日都有賺，點解有錢都唔執

所以我長期持有熊

反彈未咁快完掛

買定離手
到底3點會升定跌

持有邊隻熊

而家都跌緊啦

升硬

依個熊市事實上係要咁操作嫁
買牛都係睇下執唔執到多少啫

升呀！

睇到你個名，點敢話你聽呀

Cls

上證真係日日拉低港股

睇圖應該升架 圖表派係咪又要收皮

因為連登多人買牛
利申：我都係牛軍

長熊點都好過入牛搏反彈，冇咁多本既巴打真係唔好貪心玩近牛，寧賺少莫虧本

日日收

聽日再跌就2638 所以牛抵買好多

有預感今晚口交部會講野

大家過唔過夜 牛定熊

企到268但係又腳軟軟咁

博牛都唔會博熊啦

恆指熊 700牛

腳軟都叫企到呀

不想打，但要打就必須打

剛剛追咗熊

成日都有條啊壽話點點點
個市又真係接收哂果下幾好笑

話唔埋所謂既消息人士就係樓下賣菜既菠菜蓮同賣魚勝，之後成班友仔照跟再黎個反cap通殺

開put 啦，夾唔死你架

熊軍又贏

屌你老母又出口術

好多牛牛

咁搞法 過唔過夜好呢

63777 無食，又跌左七格

逢高加菇
希望上帝眷顧 阿門

逢2點升3點跌真係指定動作

夾死人咩

平保個成交郁得好慢

呀爺可能留錢國慶先托

同我沽沽沽

咁啲牛仔仆街啦

渣打個SERVER搞唔撚掂

之前佢會係國慶前托好晒先?

15:04
滬市成交額不足900億，創四年多新低；滬深兩市成交額創兩年半以來新低。

爺西仲爭13點又試2638

係咪又妹到完場

想試DL收

上年10月3 大升600點

不久ge將來一定升

63777 可唔可求大戶幫我托一托，想走貨

但係上年無貿易戰

低成交係會妹啲

無力

all in 牛

牙簽仔不嬲無力

dllm 500幾億成交 大戶唔想返工不如唔好開市

傻鳩追牛
逢高加沽呀

侵侵今晚：我地會等談判有無結果再睇會唔會實施2千億

幾錢入?

熊佢老母
直插252

中國: 你唔取消2000億我地唔會同你傾

今日600億完。上次升 都係600幾億 第二日跌。今次呢

中國：你想同我傾？不了。打鳩你

700出abandoned baby, put7佢

劇本次次一樣冇窮人

諗住可以升上270 點知

好在一見咁既成交睇都廢事 哂大家時間

D牛蟹緊...說好的三點爆升呢

10年後3點爆升

跟

白清呢句野今日到底講左幾多次

破紀錄啦, 600億 都無
為咗股市要全部人返工, 笑撚死人

開乜野市啊 dllm 咪又無收入

支持，put爆700

都唔知佢企邊面

佢棍上269前係話升爆佢的

升硬喎今晚

成手蟹call, 想死

#MeToo

準備爆升

同我沽盡佢

夾死D搏反彈既好友同牛軍

企邊邊架

畀啲訊念啦牛軍
今晚起碼升返300

好倉食曬唔一定要反手沽!!!

入牛又坐，入熊又坐，點玩呀

牛已食晒90%

唔升唔跌，打和。super

我要270呀

又黎明天lindex
高開
低開

過唔過夜

來回兩邊斬殺，四十幾五十格落袋

個個人都趕住番工 無人買賣

唔一定要反手沽!!!

比人反夾

又是你~ LUM 莊WOR

5分鐘 圓底
15分鐘 圓底後抽升
去到收市前都繼續上

冇呀，中間有個係白清黎

270
270
270
270
270
270

收市前都要引一引牛

去左邊

無力上 垃圾港女

同我大大力沽落去

過夜咩好

吉倉 屌你個閪

雙極限, 27058熊+26758牛

各買一手

咩叫頂部棄嬰?

撚狗，決定唔過夜
食格食飽

沽咗 一定跌

270
270
270
270
270
270
270
270
270
270

最後半個鐘 QQ比力

強勢股 2318牛 883牛

到我沽佢

出力沽落去

布神無加密

咁既量都算係？

無所謂啦佢牛熊Callput都齊貨

屌，隻put多左咁多街貨

咩玩法 搏一邊打靶？

qq棍上唔該

引牛格局

瘋狂吉倉

收市有無600億 cls

上星期為左殺我隻熊, 格硬升....
宜家又跌番晒...... 屌.... 我冇本追啦.....

qq食春藥未

尾市咁反彈，聽日仲有得跌

大户套現唔到 要割價

有冇熊仔介紹?

引熊完成 聽日大升

同我彈夠佢

開QQ put

為左開個冇人玩既市而要全香港返工

清倉睇下今晚咩料先

我冇返

講得啱呀

得啖笑

牛軍 殺呀 殺佢老母侵侵

美國都打風，要借勢調整

彈得幾勁

唔錯

比個淋巴黎

星期5 既q熊 賺到仆街 走
期 都係星期5 26950 +1 強留

引牛

走牛牛先

咪
聽日春袋都爆

同我升盡佢

2318 dh gogogo

320咪put

勁人都咁講

自己搵隻貼價D玩

大戶有收貨 睇定啲先好

同我升盡佢 彈上彈落

求number

27000

今日收鎚頭，聽日牛3

270
270

270
270
270
270

正，又暗示要all in 熊

乜分析都唔做 就博你聽日升

起碼350先put
利伸睇360

布神又假膠比提示

臨27000又打落黎

Gun!

27372

Gun 已all in 牛

食哂 追番打靶牛
QQ牛打和走哂算
準備上機 聽日再玩

唔穿268的話
而家先開熊過夜唔太著數

有隻317Q牛今日走唔走好

今晚上返330
你諗你

最後十分鐘上270

大佬 我啲qq call 是咪有救

我就係星期五328果陣入，坐緊好多格
唔知點好
驚聽朝一開就打左

想問隻26958牛 係咪有剩餘價值拎番

上番270我好肯定聽日會跌番

多謝布神
要回了
今日高位。明日高位

沽爆你
日日反手再反手.
就精神分裂

傻豬黎

0 係0啊

公司又早收工

傻仔

我都有
未驚過
今晚科技股會升

DL低過26858 渣都冇啦

來回斬殺牛熊300回

牛三到啦 殺呀

聽日就知

jeng jeng子

一睇大家反應都知聽日會開乜

原來計DL
Thankyou
第一試打完靶上番去收

今日乜撚到冇做過

殺呀

同我收DL

唔做唔錯，立於不敗之地

聽日搵你挾熊仔

好彩今朝一開市走到

白做人，平手出牛，蝕手續費

其實今日敢過夜牛既人 無一日係唔過得夜

殺呀

坐成10蚊

成交少到 我都唔知係跌少左定跌唔落

挾咩，恆put Qput仲賺緊

605億收市

大陸仆完街 港女有水位跌
美仔期貨跌 歐洲又升唔上

低到

鎖埋牛

因為個0.015 俾我食左了

聽日跌1000

牛牛又要排隊上路

又話升

今晚又邊個消息人士出黎講野啊

點呀

700億都無大家知聽日之後咩料啦

唔用市價即刻你果時仲覺得有機會彈返

聽日要跌幾多

我間行得 限價盤

如果用2日時間又殺返去26200
就真係恐慌啦

Hey big guy , the stock is getting real low

不輸就是贏 今朝冇入熊我都廢事追

270上唔到

要恐慌先可以見底 底

同你一模一樣 連幾多手都一樣

唔過夜根本唔會輸
次次升跌 夜晚先行3,400點 朝早炒個1xx點波幅

等睇一陣道期又急插200

沽佢老母

沽佢老豆

尾市反彈唔知又引左幾多牛牛加餸

睇得出 今晚消息人士又要跌

沽佢家姐

聽日死喇

買左咩呀師兄

抵死

死喇

牛過野

比你地熊軍開心下炸

震倉+引熊+整固完成！ 未來2日大升！

750手put 50手近熊
上帝請眷顧我

手期一野轟落去近牛過
聽日可以買杏花村

沽佢全家

放心啦，你D牙簽牛又細又咔骨，多數死唔去

嘩
有料

你收手啦
見到你叫足成日

Feel到會仆街

明知關稅準備出，利淡消息在面前
都要死搏牛
咩心態

日日賭大細

一定羊大錢

大戶
放心啦 聽日升 今年內都實跌返

跟左某假膠

劍指28000

牛軍 聽日又要上多次靶場

我撐你呀巴打

星期五收市profit 110k
今日追番都係得一半
以後都係call put先過幾日夜 牛熊都係即食

錢多
果2日食左千幾點 今日268買上黎 驚春

歐豬一棍. 但hsf 無反應...

溝左call呀今日

我睇到啲嘢

有料

我得兩舊水

點解突然咁sad
有新聞？

4點-半係震倉時段

有料

睇到啲咩

無呀
鳩叫下 等熊軍爽下

我淨係睇到今日唔見正恩巴

琴日又話沽佢老母閪

食完尋晚老婆餐飯就唔見咗

今日 26932 -353 成交 64.4B
香港同大陸成交少得可悲

過夜不了
打一次靶唔知要追幾耐

最後晚餐

又可以出牛仔打靶圖

垃圾爺囉

打風都勁好餸

布神星期五收市前同今日收市前都比晒提示假膠
27300同26950都無加密

仆街 做野放唔到牛

Mola mola

自己講 聽日跌幾多

做咩咁搏

一齊再過囉

人無法走過每天

你幾多隻牛

一注 20萬大軍

話埋我知

十手咋 睇錯邊 是撚但整張細期都cover番啦 wfc

我200萬大大軍
好撚驚 跪求有新利好news

put有得守 熊輸晒算數 牛熊我好少玩 都唔係好識玩

我呢？

大戶

屌 俾你發現左添

人民幣會唔會又咩因子挾上去呀

升盡佢

Qq咁樣跌！大市好難升

回嘜鳩購都矛用

今日者 其實聽日升又得跌又得任大戶玩 好多消息都可以兩睇

哇，4:29個棍

今晚升返

爺西中秋先會出招，依家唔托住

造市時段

今日因為消息先跌 唔認為真正見頂 加埋lindex ，近牛過左

如果無睇錯 聽日應該爆升

立秋之時，十月圍城

trump trump

有種預感今晚老美又變返牛三

利申 空倉

到時咩金九銀十，咩基建，咩國慶維穩就出曬黎

爆升之前會爆跌

今日唔見正思巴嘅
有啲掛住佢

你點解放棄左牛軍

dji起碼唔會，太多支那科網股

QQ 最不安都係競假果一棍壓到咁低嚇死人....

今朝一開隻牛差d死 又中間位開咩都除時比人夾

係

國慶前 call定？

9月28 allin call

沽聽日繼續跌

自己追poat

到時提下我

呢到開始多人put

我無架

膠紙女神

有撚

膠紙都岩
重口味

有2條

我1手牛MOLAMOLA

夜期

一棍

一棍=10點

有鳩的妖魔

聽日又停課

暴跌

呢棍有21點

今晚有幾多牛軍同船

吉倉過夜, 但直覺話我知聽日會大跌

都未開

佢地四點半果下而家先黎講

而家行咩plan

美期想轉燈

今日唔見市巴？

沒事巴都好似唔見左

聽日升就好笑 咩牛都走哂
如果上證掂2638 爆上就pk

有出現過話我冧莊開po

溫女

望下呂布臨收市講咩，佢無加密

一股不留喇

去左做家務

出現左好幾次

有幾次咁多咩

真好, 老細唔駛返工

咁留意人

可能我有幻覺

熊軍後悔未

上面

我都會睇錯 咪再學

冇幻覺，岩岩先出黎串牙籤

個個當你宣佈聖旨咁

IG一棍
聽日轉熊軍

太犀利 想學都學唔到

要淡都淡晒
比起世界其他地方甚至中招既新興市場
港股中國呢段時間跌太多
有個可觀既回調並唔過份
唯一隱憂係美股超買
中港市場會唔會再借勢插一波
就係最大問題

跌跌跌

冷靜d幻覺黎架姐

夜期大棍大棍咁屌落去

我錯過好多次呢 上次同白兄對賭左 輸到連底褲都差啲當埋

消息人士出黎未

有好多人盲跟
不過so far重未有人有埋怨出現

收到風，聽日12點會出二千億

夜期268

搵2餐者

出黎比人屌咩
同路先會跟 輸左=自己睇錯

有好多人唔係咁咖嘛
睇下一開始布兄就知道

屌，點解我咁on99 星期5放曬d 熊,咁我咪唔使無左果兩皮半啦，點解啊

咁大個人，自己做決定自己就要負番責，唔好輸打贏要，唔係今次贏下次都一定俾人收皮

所以信自己好過喇

通常係同路跟但係輸撚到仆直
操作嘅野

長線短線都唔一樣結果啦

咪一棍上囉

9：30先算啦

多數信自己，輸左條氣都順D

我都係咁睇
但問題係冇一個消息去帶動
究竟捱到幾耐

我今日打左去富途啦
佢地話新客戶9月30日前開戶都係一世免佣,無附帶條件

沒錯

張八達通呢

又番黎268關鍵位

上次電腦節有食雞個頭盔送

夜期
無喇

有柒用咩 擋唔到子彈

牙簽巴

263 257

見到啲細路戴住

點解你唔走 我一個死咪算囉

你地做咩呀

你兩條牛軍

肯定牛過

因為我相信牙簽都可以變成巨龍
夜前一日未收市 都有機會升番上去

跌到啪啪聲咩

我唔明

好似好多巴打熊過

我put

互含中，一齊？

過多陣就啪啪聲

人形蜈蚣

metoo#

邊個

仲有海狗巴都係牛過 今次實冇死
夜期引熊 傻既都睇得出

正

夜期收市先作實

睇埋收市，我驚你訓唔著

牛熊即夜過，打靶預撚左

聽日裂口高開 興奮到訓唔著

好詩好詩
有料

又賺幾 多百手

熊都蟹

Call Put才是王道

過夜就係，即市都係牛熊好啲

爽呀

極限買牛熊 一朝變富翁

跌喔

我地作個法先

豬錢皆因羊錢起
牛軍打靶陸續黎

多咗個人字

我要同你隻DUB

不愧為師傅，好文釆

失禮失禮 承讓承讓

公司收到風 整固完畢 呢2日會大升

我都收到風

收到咩

全部都有料

佢又想奶多千點

收到風都冇撚用 夜期放唔到牛

收到風呢到有人收到風

直頭大風

千點唔係咁易奶 奶得起都係有料之人

企穩二幻九
聽日爆升

原來我係指標
我前排先錯左次大既

巴打牛軍？

二幻九
又一個痴左線
黎人阿，同我拖出去

好準架啦 當年最記得你qq差10蚊就買到凱旋門

唔通海狗巴又係一個阻力位

隻26800牛打左靶。
唔玩牛啦

海狗巴近排好似有少少燈力

同條仔睇鐵血戰士先

頂 海狗巴禁一禁熄個燈制 thx

個次落多十蚊 我應該quit 左唔做
其實差幾蚊就價內

話說有冇人知cfu今個禮拜點解冇出本周預測

鐘意玩極限運動 玩極牛熊 ya
熊市做牛輸到到你窮 eh

個個都收到風
有無咁多風收

like me

返唔切去出呀屌

我都牛左

得我無

x-game撚

溫總睇淡

你有奶

去左邊到？
俾風吹走左

邊個溫總？

今日先俾人話細波

咁撚快轉撚咗身

溫家寶

上得牛軍船就預左打靶 有咩好怕

我係數學白痴 有無人答一答我
我有20萬牛軍 如果聽日高開300點 咁我會贏幾多格？
答中者 牛軍會合資送你一個m記加大套餐

邊個揸過

唔係過左氣架咩

好似牙簽巨龍

夜期keep住268，冇料到

係咪要睇買左邊隻牛

目測

31.4格

暴風雨ge前籍

打假波好難目測喎

搵到錢 就整大對波
大奶奈奈
乳牛奈奈

i like this name
乳牛奈奈

20>50

所以咪話細囉

月餅

最慘係搵唔到錢呢

咁即係有幾大

牙簽變巨龍
飛機場變乳牛

真係一對

咩位打靶先

唔洗

好羨慕正恩嫂又瘦又大波

聽日開市會開估

我有男神架啦

日日渣

0格

咪係我囉

攞出嚟俾佢睇囉！

-30格

好肯定你錯了

我真係好撚細

減20格

錯到離哂普

唔係囉

譚小朋友

BB你咁大

人少少認左佢喇

比跑道好少少

你地d數學真係好差

通常有樣冇波
有波冇樣

你唔好咁啦
佢會mon post

2樣都無

你見得女人少姐

睇個勢聽日會升

cdrom

升埋聽日

如果剩係升埋聽日咁要爆升先得

暫時咁睇

唔係個個都睇過我啲相架咩

未呀 upload黎睇睇

9點半會正式向下大力插

咁當我無講過

唔好呀 我仲有成棚牛要養

棄養算啦

上星期五杜指升
恒指今日嘔左幾百點
如果杜指今日都升
聽日恒指實上返去

鳩up

大家都唔想牛牛死架
係唔係呀

喊就唔洗死架咩

女仔真係好絕

綠色跌

一黎就派膠

邊個比負評我 聽日豬死你呀

熊市係要轉色架wo

發覺你地數學真係好差 聽日高開300點 我有20萬牛軍 都唔知加幾多格
聽日cap圖比你睇加幾多格喇

就黎轉燈！

隨便囉

佢地數學好差

求圖

兩棍

20萬牛軍似係多餘資料 呢條題目出得好有深度 唔識計都係正常

聽日直接cap圖比佢地睇 比佢地睇下牛軍加幾多十格

聽日報倉 告訴他們加入熊軍是多麼的天真

當你10000換股比率
300點當係30格
20萬牛= 200,000股

200,000 * 0.03

$6000

有樣無波?

唔知岩唔岩 但覺得好似最標準既答案

D輪商有牛熊計算機可以計番D剩餘價值

有料
學到野

E收工WO DLLM

呢次大獲通常大跌一定 狂插

返到屋企附近買送。
邨巴今日好快

係升呀 gogogo

試下叫外賣先

聽日先叫 打風前買左節瓜
菜心20/斤

連指今晚咩走勢

夜期要倒升啦

BB

dllm開全日會可以準時收

Cap 停牌張圖做咩

可以同警察報案話走失左隻牛

我路過咋

阿sir話已經死左，去執骨啦

你只是一個過客 從我的世界路過
我不敢太多不捨 怕你看出我難過
也許我想的太多 卻不能給你什麼
努力把傷心變少 笑容變多就好了

最驚隻牛連骨都俾人食埋，連骨都唔俾執

聽日牛軍就要拎返今日失去既

一大棍

可唔可以顧下唔小心牛過左夜既我 既感受

求安慰

BB冷靜D

長貧難顧

牙簽巴係唔會睇錯市架

你有無買夠200萬？
無咪be chilled 囉嗰少少錢

牙簽仔都好信

冷靜唔做
唱幾次都喊

一個兩個喺到亂講野

聽日衝番隻熊仔先

molamola

中國唔去談判 聽日仆到直一直

聽日開市不問價牛

俾你欺騙到 我好失敗

但我技術分析過係跌

一大大大棍

一棍十點啊記住啦

你又唔係失戀，聽小丸子啦不如

就黎失架啦

睇都無睇。訓前先睇 有助睡眠

訓前睇咪仲影響睡眠 點解訓醒先睇

聽日熊軍上路啦

點會呢 到時綠燈喎

點會呀點會呢

插硬

原來牙簽仔唔但只短仲係紅綠色盲，好慘呀

聽日收熊屍啦

嘩夜期咩事

說好的插硬呢

牛熊只係差trump一句話 看似50 50 但實際trump係大淡友

都仲係綠燈 無事既

人身攻擊喇 聽日唔處罰你 處罰你隻熊

大撚友就真

紅

綠

你唔係色盲，咁你答我上面邊個紅，邊個綠

而家D留言好mean呀

上面紅 下面綠

咁大整蠱

連登咁多色盲

牙簽仔真係分唔到，唔怪得睇錯市

我又被左一把右一把 聽日輸埋唔玩 冇win過錢咁on9

我見到夜期綠燈喎

買遠熊當收息啦

屌聽日要番

林鄭為左大市震倉+引熊+整固， 逼人返工罔顧市民安全

我男朋友太高大靚仔
遲早會飛左我

聽日唔洗番學呀

下 唔係掛

仲等緊你開新船

美匯指數又回返一半

頭肩頂

睇夜期不如睇Twitter

大學要

連夜期都妹
十一托市托到傻撚左

上得黎都完左啦

冇妹 一棍落左去

你都又靚又大波啦

夠鐘食藥啦清

邊個話我會飛你架 我諗住同你過成世喎。

你岩

#princejoyce

我唔會中伏架

可惜條撚太幼

我地講真愛架 其他野唔重要

夜期唔比轉燈咁 一灰就比人拍落來 咁似乎美股一開市就會衝上去

你係咪有妄想症

管下你D兵啦

無呀。你認左佢喇

牙籤將軍你都唔識？你好歹有限

你管下我啦

轉燈